聽住啲雨聲 好舒服 好耐都無落雨

聽住黎訓教 訓得仲好
可惜仲有心事未訓住

夜雨凍 齊哂 點解訓唔著講黎聽下

最中意聽雨聲訓教

我聽聽吓雨聲 唔小心射咗

因為吹起吹起風裡夢

過去的心 火般灸熱